真想不到當初我們也小看那普巴 今天竟踢得出那直線入球又倒掛

今晚曼聯大炒PSG

仆街以為有得唱落去

真

難得字字啱音
就作埋落去啦

好難唱呢句

今晚獌大炒鈀狗 搞到利記縮沙

如果今晚炒到鈀，痢記下場真係腳都震

今晚敗就炒solskjaer
聽晚迎接爸爸

紅星都炒到利記腳震啦